有冇人玩dd娃

有冇人有玩dd娃

azone娃都買唔起

蓄錢買返隻

推

單身狗
Btw貼d收藏品望下

直線自爆
btw今日DDA有冇巴絲會去

我仲未入坑
訂左隻黑saber聖誕 4月先到

恭喜入坑
相信冇幾耐巴打就會發覺養嘅唔係娃，係窮神

幾錢，好想買saber

以前出既限定dd娃都炒到好貴下 成皮野以上

香港邊到有得代購限定娃 我隻黑saber係搵淘寶代購

有無ching 可以簡略地講下dd mdd 乜乜乜既分別 玩開blythe 唔識野

有，但係香港啲代購通常食水仲深過淘寶

我跟左絲打個po啦

我都係上網自己睇
Dd 60cm
Dds 細小 55cm
Dddy 身體比較豐滿
Mdd 細粒版

我見到了 mdd 通常配ddh01 頭？

MDD設定上係幼女，有少少嬰兒肥，手腳都比較豐滿
蘿莉控恩物

係，因為DD01頭比較扁，乎合返蘿莉嘅頭身比例
另外比較熱門駁MDD嘅就係10號頭
但係所有DD頭個接口都可以駁MDD或者DD body，所以最緊要都係你中意咩野樣

頭先係靈魂，身體個d只係替換品

唔該你呀巴打 自組一隻大概預幾錢到？ 買太多blythe 荷包穿晒窿

通常body 2000左右
頭300左右
妝有平有貴 最平50有交易貴啲5、600都有
衫個啲一set就500左右，買得多直情無底洞，絲打好好保重

今日DDA戰果

有玩，而家重有無多人既dd討論區?

OTL執左之後就唔見有
多數流連fb dd 群組

慘，想收風都無，有無fb link?

感覺好似香港好少人玩dd咁 台灣多d

多左啲啦
年幾前ACX鬆報導過一屆DP之後明顯feel到多左人入坑，香港都多左玩具佬做DD生意

fb search dollfiedream夢幻異想世界
入面香港人同台灣人都有

ok
btw 我通常都單拖出去影相

小弟唔識影相，多數會拖多個識影相嘅fd去做技術back up
識影相我都想solo四圍去

係其他人目光下對住娃影相 感覺好怪

多多少少一開始都會有少少唔適應啦，但係耐左就冇野
最多都係比人問下係邊度買可唔可以影相咁
最驚都係聽過有啲人會粒聲唔出走黎搞隻娃，暫時好彩都未遇過

如果俾人問影相應該幾開心 代表人地讚美

四圍傳教推坑

咁你通常答d人去邊買

之前蒼鋼隻高雄話出果陣好想買

公司買
小弟曾經係mk某娃店做過pt仔
詳細唔講，唔係J字頭

你講d鋪名我唔識ga啦 我只係個新手

通常你買衫，頭髮，眼睛係淘寶定香港

主要淘寶
偶爾會落mk個頭娃鋪睇睇現貨
都係個句啦，香港鋪租咁貴，本地舖頭要有錢攢實會食水深
多數真係好想買/急/貨源稀少先會係香港搞掂

D衫買返黎係咪浸下白醋先？

識fd話浸鹽水會令到啲衫冇咁容易色移
但我冇浸
懶

上網見d人浸個陣d水成盆變晒色好恐怖
而加浸個陣要定期拎上黎睇其他位有冇染到色 如果唔係可能要用漂白水

咁我當我都要預3千先 好喇都係遲少少再入坑
妝呢樣野都係要去搵妝師架啦無能為力
衫就 自己車算啦都係 柒就柒d

車衫化妝吸金神技黎咖
我都想學

我擺好左隻dd，
自己未set好相機就見到幾條友圍住影。

浸過幾次得一次紅色甩得比較明顯
藍黑色個D反而唔覺

Volks 個tag 同內農線位都會移
中左伏仲未搞返

官方設伏正hihi

車得柒吸唔到金 十
直線自爆

整得幾好啊
絲打手工靈巧

真係好 自給自足

我用膠紙痴左先

有錢買出面D衫我都唔多想自給自足

下次試下自己抽選dd娃先 唔洗搵代購

我玩左咁耐娃都係唔識自己抽選v社啲限定
又要買場刊又要親臨DP好似好麻煩又食錢

有冇D細細隻
唔會好貴既DD SABER

應該有d唔洗

會場個d係咪100%保證買到現貨個d
網上抽選個d簡單d但要抽中先得

Dd娃官方合作角色係5000蚊咁上下有d仲要抽選之後加d運費咪二百幾三百蚊到，搵人代購又食下水咁

想平既咪自組一隻 身體2000幾蚊加個淨頭幾百蚊
再搵人化妝幾百蚊，去淘寶買假髮，衫，眼晴又幾百蚊 總共4000幾

利伸：上邊全部鳩up

網上抽選黑saber 中左既全費都係71050円
兌返港幣4984到

無DD, 得azone/ob 1/6個隻size
窮

今次訂左隻受注限定Yayoi
跟正常程序好似係去店面落柯打
但係唔係好識搞所以搵左淘寶啲代購

幾錢

巴打蓄錢買返隻

其實樣我好sd系個邊多啲
有錢都想玩
不過而家淨係玩隻細嘅都唔平

我都鍾意SD
買唔起, 留名睇圖

貼返張相先

偷下人圖用黎推坑先

其實依d 公仔真係幾靚，我都幾鐘意睇，玩真係唔會

點解

DD初音入坑，仲淘左set島風衫同wig俾佢換。
想要DD渋谷凜，之前event抽唔中，好sad，但又唔想食炒價買。

香港除左銀城黑店邊到買到dd d組件